我愛上左個女仔 點知原來佢系變性人...

我聽日就見佢...我接受唔到...

正，求介紹

講故台呀

Henshin

冇是咁的
0分

圖呢？

you......you....竟然是個boy..